嘩!好虛偽, 口話愛牛, 街邊篤串牛肉嫌唔夠大粒,嫌貴

牛肉丸不嬲賣得唔平

踢爆北區愛狗L何等虛偽, 唔好信呢班人, 呢班友口話愛牛, 轉個頭出圖話:情人節要同bf食心形牛扒,佢地街邊篤串牛肉嫌唔夠大粒,嫌貴,分享那裡吃肥牛火鍋扺食,吃牛害牛,一班人去食牛放題,廿蚊一串牛肉三粒話好味, 又要嫌貴,嫌屎嫌尿,佢地日日講要食肥牛,呢班友誣告我話我害牛,佢地又約埋一齊去碧湖稻香食肥牛放題,出圖$138蚊任食牛,佢地猛贊扺食, 食得少怕蝕底.

山竹牛肉

係咁行架啦

牛牛好可愛啊
可愛到想一啖食左佢

你愛我做咩唔食我

支那牛係用黎食
你食香港牛就無人性
就好似為香港人爭取福利係公義
為支那人爭取福利係左膠